一定要煮死開槍既人

無論今次爭取成功與否，開槍果個都一定要做死佢！差佬一定會攬佢，因為唔攬會令到前線覺得原來做左係有風險！點都要煮死個開槍既人！

支持